香港市民希望美國出兵駐軍援助

我地成日講Sir this way 當笑話咁講係無用，請將需求清晰地講出黎

香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助
香港市民希望美國出兵駐軍援助

香港市民需要外國人道救援

想spread 出去都要呢度手足知先得嫁

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

推 公投啦

用下腦啦 有乜嘢戰略價值呀